新垣結衣同星野源結婚之後會改做咩名？👰🏻

係咪星野結衣呢？

答案係。。。

新垣結婚

你個名

唉，幾歲啊

屌你老母星野源

新坦源

叫新娘結婚呀笨

下個禮拜一又ff

邊撚個星野源啊。

我一向係連登支持創意
但係今次真係幫唔落

星野源都要食二手貨

你是咪鴻福郎親戚

唔好勉強

星野源會唔會請亮仔出席婚禮